前海豹部隊戰鬥員教你簡單防禦術

如題
重點由9:56開始睇.
所有自衞工具都係係生活上隨手可得
例如硬幣條、襪、書、鋼筆、鹽、胡椒粉、報紙...
呢排成日都有好多野狗亂咁咬人
所以我地要學識保護自己
比狗咬到就手尾長

買袋報紙傍身

撐警陳國坤以前有教過戰術筆

加泰集會係我入紙既，等我簡單講下點解要搞

係隔離開左得2個巴打幫推
我覺得呢條片最有用既係教危機意識同判斷
好多巴絲有時危急關頭反應太慢先搞到俾狗咬
希望大家都要睇睇

推

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號

我呢度都冇人推
真心覺得呢條片好有用...

輕輕一推

借位
[堅行動post]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月24號

大力P牌推

push

對付一般藍絲都仲可以
對付full gear速龍防暴就難d

手法我反而覺得學到幾多得幾多
重點係觀察同埋危機意識